邊到租到旅遊巴？

見啲警甴出入都有大巴，遲下攪活動都會考慮下租返部

請問有無人知係咩公司架？有連聯方法最好

唔係想攪咩或攪人公司或大巴，只係想知下價錢先

好想知好想知
新年去bbq想租車

用 JoJo bus或強記（ 例如平日 非上下班時段收費會比較平，假日的話收費會比較貴而且難租，要早啲訂。訂車時最好付點按金，因為有時啲老細好討厭的，明明訂左車，然後有另一個人訂單價錢高，就接單貴的，然後話冇車。

好多謝你